（絲入）Serge Luten 同 L`Artisan香水推薦

最近想買返隻偏沙龍香
特登上網search咗有咩牌子比較多人push
Jo Malone Gucci BALGARI出街成鳩日撞
所以最尾都諗住focus呢兩隻牌子
但係香港counter比較少
都想睇下有冇絲有研究過呢兩個牌子咁呢

試過柏林少女同修女
雖然好多人鐘意柏林少女隻味
不過修女係去到後調就會越索越正

我有用L’Artisan
好鐘意佢枝timbuktu

覺得去聞tester好難試
上網買咗啲分裝一個個試

push

如果你鍾意好有女人味好性感我推薦你去試kilian
買完一枝會忍唔住買第二枝第三枝

絲打平時用開咩味香水？
SL一定要噴上手試，噴紙同上手D味差好遠

冇留意過呢個牌子喎
不過都幾鐘意有女人味嘅perfume
得閒留意下 多謝絲

買左修女好耐
遲d會買埋柏林少女
反而好多人推介既孤女，我麻麻地陣味

修女冇果香，係茉莉花，麝香同焚香味
我都唔鍾意果香既

我想問下大家
如果想買分裝試
d分裝係邊度買

我覺得修女清清地幾好聞
孤女未聞過 但係見佢都係檀香同焚香木香調
要等試香寄過來先

我係淘寶咋
但係要小心淘寶好多假嘢
我都驚買到假

CHERGUI SO DAMN GOOD I AM MEN